蒜頭雞湯 雞血燘雞 全部都係雞

湯好飲 雞血好正

雞好食

還我台妹
拉

一雞2味

台妹時間會不定期出現

冇台妹就是拉

窮撚冇位養

慢慢等

黑色一舊舊果啲咩嚟

G

keep住拉

個顏色好恐怖

雞血糕

肥婆又想偷食

台妹：很多人想跟我聊天喔

我要保護她

邊度有肥婆？.?
邊個要偷食你D肉？

蒜頭正喎

雞血

左下以為黑屎

煲過一次黑香蒜燉雞
甜到hihi

你煮架
雞血